光時運動被收皮原因係理大一役、疫情、國安法定係內鬥？

根本從一開始就冇勝算。
呢個運動只係一個開端。所謂"收皮"只係遲早的事。但呢場運動喚醒左更多的人，就好似雨傘一樣。

乜有人認為係完左？

叫醒晒班人移民
留返班公屋仔係度等獻世

係立會選舉啲人嗌休息 係抖就抖到依家
團火儲左咁耐 一抖就好易熄

區選

仲有手joke

係 Sor打錯 好似話咩要靚畫面 區選前要停一停先
明明團火係經歷好多嘢先可以爆得咁勁
然後越出越少人 可惜

一定係疫情
明明區選後有幾次聚集都好多人
聖誕 元旦 果啲
一月新年有疫情個個掛住抗疫就直接玩完

宜家吹緊原因係年青人冇希望，所以準備賣公屋

而家係中共被收皮

好似2014👀咁 D人以為完咗 期實唔係 只係等 下一次

念念不忘 必有迴響

我想講....
每一次運動係要儘力。但你對手係中共。想一次運動收佢皮會唔會太天真?

同意

理大

最勇果班基本上全軍覆沒

現實啲講，空有理想而冇相應嘅實力係冇辦法打敗呢個最邪惡政權㗎，就算打敗咗都唔一定可以管理香港得妥妥當當

輸得好慘

台灣人當年咁勇武，白色恐怖都維持左四十年.....
其實最重要，係自由的思想要一代傳一代。你好似大陸咁，比人洗撚曬腦，你就真係輸了

係，呢樣先係真正嘅輸

有一班人總係覺得一兩年就可以成功
有無諗過係長期戰
台灣韓國都打左幾十年先成功
而家對付既係比當年台灣擊國政府大幾倍既國家
有無心理準備有幾十年, 或者有機會係百年既對抗
接下來有好多野可以做
可以繼續ABC,
有仔女既又離開唔到香港, 有無準備反洗腦, 俾返正確智識佢地
等等...

有咁嘅心態就好

又係到分化

窮撚一樣有得移

仲有伙記

小學雞眼中既革命係煮個杯麵3分鐘就食得果隻，喺由佢地咁諗囉

最緊要防疫
唔好咁自私啦

有完咩

移民哂坐哂點下一次？
你講WW3?

每個年代都有一批一批嘅人出嚟抗爭

移左咪一樣係死窮撚拎人地國家資源

公屋果班九成大陸仔

係因為唔夠鬥

歷史書一定會將今次反修例運動當成雨革後續，然後又會再有下一次後續

你知唔知好撚多新移民都有出黎發夢？
點睇新移民集中地天水圍反而係最撚勇既地方？
知唔知次Q次元朗開花，打到上鄉公所果次都係天水圍手足黎

呢場係長期戰，要相信幾億萬年內我地可以光復到香港

手足

因為要讓路區選 要投票喎

係因為蔡英文勝出了選舉

香港人不嬲慣左速食開

血債可以票償，係咪忽上腦🤨🤨

實力根本太懸殊……其實香港人已經頂咗好耐，睇而家白羅斯嘅情況其實都一樣，好多人都屈服咗

一定係理大被圍第二日
當你見到香港人第二日仲返工
班勇武見到都會心灰

係因為差佬太好打。本來就好難贏

十一開始

未有疫情之前, 都開始小左人出來
每個星期得番 和你shop

但疫情之後, 連和你shop 都無埋

鬥黃

你以為天水圍 個個新移民咩
有一半都是香港人

天水圍勇武派 主要都是香港人居多
你講果D 新移民 雖然都有參加抗爭, 但數目極小囉

新移民 = 一杯污水
參加抗爭既新移民 = 一滴清水

你以一滴清水 放入一杯污水到..........都改變唔到污水

1月1號不知幾多人.